宜家家私7:30 停業

可能好快清場，唔比人入去商場

我都現場聽到

大家小心

屌

打沙包了

推 ～ IKEA 嗰面唔建議行 向瀝源 禾輋方面係 警署 應該係佈防位置

鳩企 = 等死
要諗去邊

唔係打狗唔係玩火就走啦

之前要走返家啦

次次劇本都一樣

散水喇 係十字路口無得走!